未訓既咪入黎傾下計囉（102）

我愛樓豬

Thanks德德

我想幫佢含撚呀呀呀呀呀呀

終於上到

終於

幫我含ok?

No

愛楚b

然後冇人

訓教算攰

就返到

我都愛你

舊po啱啱推爆

恥笑

好快 返到去好瞓

我都愛樓豬

你地賜我勇氣搵佢吹水啦
到我含到佢條撚果日會好好報答你地

得左米之後可唔可以借黎含先？

我無事，大家放心

你靚唔靚仔先

人地話我靚仔想含

假的

無事就最好啦

綑綁感動的感覺 沒法講 良緣遇上不再多 卻想結果

我想幫德仔

很堅強很堅強很堅強

我慣左手勢 自含

搵佢啦 一定得

Ya

收

留番d黎好喎 唔好咁自私

洗唔洗聽足24小時？

真等咗15分鐘先開到

交換黎含69

精神番了

偽毒唔畀上

有無師兄更新到ios13

食少少野先

個gin lee抖下得唔得先

你weak

何時可以給我 找到那一位他
另續快樂片段 讓我忐忑跟牽掛

諗住一陣升

你

我要點歌

好野係要等下架啦
慘 今時今日上個連登都咁難

我全日留守連登

我好中意佢個首空姐

佢bot黎

做咩

巴黎鐵塔反轉再反轉

真呀難過食兩枝煙

我實信你架

更衣室等

去到見到浮仔

唔信自己追post

真

佢上次成個po之後先點名

報警

今晚呢兩個

真係唔使瞓咩

好想用大mon dark mode得部se有

閱

sleep is not for bot

你plug in bot黎

做bot真係慘

我想要你個妹 你走開ok？

好 我訓

真 24小時架

goodnight

苦海中不至獨處至少互相依賴過

而家hea我呀

我阿妹問你有無聽佢講野

唔可以恰媽咪

好似未聽過 聽下先 請等等

講咗咩失憶

三國大戰

我們小手拉大手 一起郊遊 今天別想太多！

冇恰囉媽咪留返比你

快快快 仲有好多歌你未聽

保護媽咪

每日任務 - 鬧男朋友 （0/1）

真 除左畢仔 醫護巴都恰我

十二隻恐龍去野餐 齊乘坐旅遊車出發了

而家去到5日
睇youtube無問題..

我唔想做爸爸

佢今日未做咩

佢地好曳 媽咪咁好都恰

搞gay唔會做到

咪影響個氣氛ok?

好似做左 可惜你聽唔到

唔知首歌叫空姐 原來有聽
之前成日聽到

我睇成媽咪咁好恰

好好聽呀
我之前聽 loop左好多日

因為你份人bad 睇咩都bad!

更衣室未

唔講仲以為第一層係我問你地聽咩歌

好有氣氛喎

好耐冇聽

恨我那麼頑強

金剛跟美女戀上...........也是個傳奇狂想...........
縱是遺憾收場...................................................

好歌推介
想做數榜女神啊？

加油牙

醫護巴好可愛

收啦

真好好笑

要唔要開兒歌台

以為你問左

你聽埋先！！！！！！！

應該不怕旁人不服氣 團圓或者晚了廿個十年
仍然未舍棄

想試？

我就一定推薦My Little Airport
死忠

佢好醜

好可愛

嬲到我死呀！！！！！！

聽日先食埋野眠一眠

哦

一直都努力緊
但今晚唔小心又沉咗

假 一定係mk靚仔黎

樓豬話我破壞氣氛

你要唔要聽下我講今日啲野！！！唉冇得你唔聽

嘻

我明慢慢來啦

@醫護 回應下

我聽見你的聲音 有種特別的感覺
搞唔到掂 有好多恐龍跳緊出黎

冇咁既事

真 阻住我同茄茄

然後一秒講左幾百隻字

以為我唔追po？

淨係聽過少少喳 i am weak

仲好

窮毒柒高

好想聽你說 說愛我 好想聽你說 說想我
嘖 屎忽鬼醫護巴

ok bye

你追左啲咩

我真係好嬲囉！

講曬去！！！！！
然後買飛去支持佢地！！！！
一齊強吻林阿P

咪鬼再扮佢

冇野

聽

點先依家

點解佢地可以咁戇鳩架？你話係咪啦

爆閘大師

算啦唔講啦
不過其實我仲可以講

無呀屌

即係呢學校啲港豬返送中又用支付寶又紅包咁

係咪訓曬係就我都閃人

講

聽聽聽聽聽

唔係

多謝你

媽咪

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

仲有人講野

我收皮

有咩咪上來或者搵我9upp

望著是萬馬 千軍都直衝 我沒有溫柔 唯獨有這點英勇

這些年你有沒有 曾經想起過我
棒棒堂嘅歌呀

恐龍有十二隻

係

假

媽～咪

屌終於有人覆！！！！
你最中意邊個
係咪十萬大軍之一

網頁版 中秋emote落左架

打哂出來自己cop

點解我唔明大家講緊咩

用app la

仿似懸崖上戀愛

一定會

太麻煩啦 不了

你真係好過份呀！！！！！

我最鍾意王子！！

bye

維持和平 有你有我 一pair一伙

很危險 下秒將 地老天荒

用電腦方便d

嘻 嘻

壞咗

係呀 所以用唔到

有時想用返普通個啲

估中了！！！！
我最中意小傑
有無睇黑糖瑪其朵

帝b

比返隻兔耳我呀

熬犬 唔該

飛天穿梭！

又要檢查

求人安慰

仲要冇人理我

乖

你無呀？

今晚打死你

睇下點

捨得訓未

跳舞好好睇

呃 手頭無資料

奇幻這旅程 投入了怎停 藏在心裡的影子引領

我好大隻架

咁得啦 你唔洗食野

補習遲到就恥笑你

未驚過

我要食大土匪

有睇呀！！！真係好鬼白痴
小傑都ok架我覺

補好晏

終於追完樓豬自爆個post

我好好打架

哼 認輸啦

可唔可以整個懶人包黎

邊度！！我miss咗

我.......認

但又幾好笑
前幾年仲會睇
鬼王戀
不用等你開口先說我愛你！
識貨！

補好晏都遲到既話係咪抵恥笑先

你算什麼男人 算什麼男人 還愛著她 卻不敢叫她再等

打過先

我追到去95。。。

你整懶人包就嬲你

自己追

我揸刀架

嘻嘻 乖

麻煩大家叫醒我

我用槍

我有力場！

傷已超載 分開也是另一種明白
我給你最後的疼愛是手放開

躍進天空穿過大門 看到七彩天使魔宮
變法翩翩起舞夢裡 未來是精彩百般

追完就取消咗收藏 唔記得邊個啦
建議由第一個開始追番

我淨係追自爆個個咋你追哂？

你恰我

你話保護我

乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意
無論花飄散誰看見 總會伴你看花飛滿天

派浮仔去樓下嗌

遲啲搵日去睇返先
成件事好搞笑好青春
勁鍾意鬼王呀個陣！！！！！！
這一刻 只想把你抱緊

依首要正評

我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

浮仔應該想同排球玩

My favourite

正呀
仲要睇埋模范棒棒堂

但係你恰我

識聽我覺得勁正

留在彼此的身邊

攬返你

毒撚終於有朋友

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動 如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞

你好bad

仲要牛扒

半啖

咁真毒係無朋友架嘛

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

1/4啖！

間唔中追下咁啦

愛讓我們再沒法把手鬆開

1塊

腎 仔 ！ ！

好有毅力我驚追完一個佢地已經傾爆咗兩個

好啦好啦

成日都唔彈通知
可以點搞

毒撚想問下有冇人部機唔用殼

屌你 我咪唔用囉

你唔係有透明膠殼咩

搵日dayoff追嚟睇先

我要訓了....

join

無呀 真裸跑 連moon貼都無

所以成日都好似好污穢 不過慣左就算 反正自己唔介意就算

Same係梳化就快訓著
頭又未吹

我已經淨係覆呢個post唔追住

結果 成晚乜都冇做過

又唔吹頭

shhh 你唔好咁大聲得唔得先

唔怕頭痛

shit又睇到

早晨
點解102咗

樓豬朋友：你都幾有誠意

係咁架

依家去依家去

因為爆左101

追哂真係可以出個樓豬自爆懶人包

星期日先送呀 咁快追擊我

又bin

訓個覺 爆兩個po

你地真係唔洗訓

我跌爛咗個木殼 而家諗緊裸定買皮革殼

驚睇漏 miss咗啲重要野

bot嚟

你地吾巧甘牙

我用左幾年都淨係崩左少少
愛惜電話人士

盼我有個節日可嘉許 舒災解困萬歲

真隨時無啦啦有一句自爆

有d頭痛 有d想嘔

好癲

我愛惜但我會跣手

你住好遠咩 日日都咁早起身

訓啦好嘛

你渣架

攬！

好想裸好好揸手

唔係 只係想早少少起身
通常會番訓多陣

裸跑上癮 歡迎john

準備就緒 諗起十二隻恐龍

後面係玻璃同中国心一樣

好事黎既 早起身
呢度d人都好早訓

咁無野了

真 最早訓

仲未吹頭

7仔打後全部玻璃背

麻包袋

又要訓梳化了

不如爬返上床？

大土匪!

apple: 買個殼啦

又威脅我

xr冇apple自家leather case 歧視

嘻 難得威脅到

今日早訓差d 唔記得食藥

咁你肯吹頭訓未

所以先堅持落去

弱者恰一陣先

打你

我去！

去了！

諗起你係度傻笑個樣就覺得好笑

德仔

頂 你又知我係到笑緊嘅

係咪輪班制 第2個浮仔接上

傾傾下又6點
走返去床先 再唔瞓就起唔到身

應該全post都知你係度傻笑緊

早抖

我hea多陣都瞓

痴線又上返水

想食茄牛通

去左沖涼 媽咪仲唔瞓

一陣落街食個火腿通先

準備了！訓梳化！

想肥過我？

我好瘦 都想肥少少

又梳化 一陣腰酸骨痛

咁食多啲

哈哈 無人係度 想自爆都無人問野啦

係咪想死啊你

仲有人mon post

咁少人

這次你死了

唔想死住

唔想架我 我忍唔到笑

而家瞓啦我返11半
德b都要早抖

LM先

你個度幾點？係咪下晝7點左右？

LM

自爆呢？

其實我無咩值得爆

差唔到5點

100嗰度未解俾你聽
aro=aromantic
中文叫無浪漫情節
簡單啲嚟講就係（天生）冇拍拖/談戀愛嘅需求嘅人

你係未想自爆

放馬過黎

幾多女女？

即係永久單身

即刻縮咗

係㗎
不過呢類人通常係覺得有frd子就夠

上唔知邊個po又係話要自爆
我問三圍
好似都係冇答到

佢自己開心就得啦
有時拍拖反而更大壓力

佢呃人

A0

唔係縮左呀 我睇唔到通知

唔信 不過下一題
魚魚問你三圈幾多？

我無計過

又唔信

呢度個個都偽毒
再下一題 邊間大學同讀咩？

呢度我最老 快啲叫我做大家姐

都唔大方嘅

你兩個都叫獨獨 好難叫呀！！！

獨巴同獨絲

啱
可以叫佢做立立

或者代代

袋袋

平安

好嚕 唔爆嚕 都無野好爆

代代唔好聽 又不雅

深夜成人時間

我仲問緊喎!

光都天了

清晨老人時間

啱 要去飲早茶

係時候耍下太極

落街食個火腿通 又一條好漢

唔識耍

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

d人訓醒就無人會追post 快d推走佢嚕

早晨

唔會
繼續自爆

早晨奇奇 又咁早起身

早～

奇奇早晨

瞓得唔好啊 成日都醒

耳耳早晨

少少！早晨

多寶仔

呵呵

寶寶！

呵

就黎遲到

跑快d

早晨各位

跑去搭的士

早晨～

又蝕一筆

獨絲走左嚕

鬼叫自己懶 賴床
已經半個鐘搞掂哂 都趕唔切

一陣我都要開工

加油 抖氣個陣咪上黎囉

攰死

要唔要揼骨

唔要 我唔係好受得力

幫你鏈兩野

唔好 你好意我心領

嘻嘻 唔會有事架喎

唔要

持續咗好耐咁喎

Sing us a song You're the piano man
Sing us a song tonight
Well we're all in the mood for a melody
And you've got us feelin alright

未！番咗黎 繼續爆

德德你唔好逼人地餅餅啦

獨獨

開工

呢個好笑

發覺人真係好易氹

好彩你都仲識驚

一時時啦 唔通難氹時會比你知咩

氹到咪易囉

肉肉

你未見識過我真面目咋

係網上面9up係易笑既

冇錯喇
仲自唔自爆?

無野好爆啦 你問囉

有嘅 我覺得我啲問題唔夠尖銳

我又射波成功

1：0

頂你

你bad bad

太攰 5:00先訓

玩到咁夜 都bad bad

琴晚係未好多女女?

4條

[

爽啦你

Ok啦

追唔切

佢地唔介紹女女比你?

瞓豬

加寶

貓貓

唔啦 繼續單機

終於追晒102 既post

洗唔洗咁摺呀?
受咗好重打擊咩...

肉肉叻叻

早晨咕嚕b

扮工扮死左

因為扮緊工，都無野做

好鐘意你咁叫我

唔係 啲女出曬池啫

我由出黎做野開始就係咁，勁鐘意做野，充實，想忙

趁break追po

抖下啦 同我地傾計

傾緊啦，點知一上水就無人

新post留名

樓下好多警車飛過 嚇到醒咗

包飯

真心不了 試過幾年前down返黎玩一場即刻收皮
完全唔同感覺

快D掉隻狗落去

大把女啦 出得哂咩

錯了，呢到咁多，自己開場玩4人同心都得啦，呢到搵8個

中出呀

我想跳落去

都慣咗瞓得差

狗車

想入去避世

爆完啦 唔爆啦 放炮仗咁爆

不了 比佢地姦左你

咁有啱有唔啱
冇興趣個啲唔會留意啦

不了

見到我個樣都扯唔起

我見到你扯左

你好濫

咁我以後都咁叫你啦

見到你扯都叫濫

毒撚扯歧都叫濫

好呀

毒撚就係罪

輪到我爆

真，要開post吹奏了

lm

無所謂，反正你比我中出左

嘩

肉肉bad bad

of cause

有興趣個啲就出哂?
咁你未fd-zoned

多數fd zoned

好bad呀

慘

[member]

韓國瑜？

真
只會當你係兄弟

會有bb

傳奇B 俾你累死 搞到係公司都狂聽

痴線

來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧

認真聽完1次之後
真係不得了 單身狗MODE 聽真係另一番風味

真
分咗手之後聽
會進入痴撚線mode

真係慢慢唱哂個成長咁

包括你 你都進入過痴撚線MODE
同埋呢首唔同一般D情歌 唔識講
當然拍緊拖既話 真係可以親口唱下
依家只可以自己聽下 好爽 聽到收工

快d 1001 就無人睇追post架啦

1001